風水師為香港起左支卦

有位風水師呢幾個月黎為香港嘅事憂心仲仲為香港起左支卦

呢支卦係一位唔出名但好準同埋一位著名風水師私下一齊起嘅

意思係話如果8月至9月停一切落黎 贏個個大機會會係政府
（我對風水野唔係認識好深 意思關於五行 即金木水火土個啲 而呢兩個月份嘅屬性係代表政府）

如果持續到去9月至10月 贏個個大機會係我地
原理都係關五行事

10月之後會暫時回復平靜 但係將會有下一波更激烈嘅波浪來臨

下一次將會更混亂 亂到佢地見到支卦都好驚訝
睇黎將會全面開戰 大家有定心理準備

我打出黎係想叫大家堅持下去 堅持就會勝利

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

乜都冇 點討論

寧可信其有

雖然唔太信風水
不過推

我師傅都起左卦

頂到10 月1日萬人舉花旗 , 勝8 成
頂到12 入冬大勝
2020 完勝

十月之後嗰度有冇得講多啲

即係要頂到2020

我敢講
一定唔會停
美國國會開番之後會更激

今日中央吹和風，講俾香港普選，只係為國慶節做準備。國慶節後就會反悔，到時候又再有一番風波。
中共講嘅信唔過

之前分別睇過其他占卦
都係講會去到下年

咁即係我返嚟都仲可以contribute下 謝巴打資訊

利申: 喺澳洲

用咩卜?想了解多D

去到下年年頭，中定尾?

十月初係國慶
唔使諗得咁複雜

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

唔洗風水都知停落黎會輸啦下話

大波玲

推呀

唔係 係男黎

諗起之前有巴打喺日本求咗支大蛇退治簽

頂到2020年算
辛苦左咁多個運動 2047都要頂啦

點頂到2020

意思係如果8-9月停下腳步 之後再黎都係輸
但去到9-10月會短暫停下 但唔會輸 會迎黎下一波巨浪

沈大師點講？

卦嘅內容 ? 冇就=鳩吹

推推推！

係唔係呢個師父

當覺得放棄嘅時候再堅持多下就贏到㗎啦！

之前求咗支黃大仙簽問抗爭能否成功

黃大仙解簽48卓文君賣酒
黃大仙靈簽 第四十八簽：中平簽 卓文君賣酒

【簽詞】

繡閣聽琴自起思、改妝夤夜最歡時、
可憐沽酒臨邛市、才子隹人兩下廚。

【典故】

昔卓氏有女名文君。新寡。聽司馬相如彈琴。遂起情心。乘夜奔往相處。成為夫妻。但家貧。兩夫婦在臨邛市開設酒檔。一個是才子。一個是佳人。兩家都要當爐賣酒。此亦有辛苦之氣象也。司馬相如後大貴。

〖釋義〗

謀事：謀望要待時。
自身：忘記前塵，重新開始。
財運：求財可得微利。
子女：若有孕，多生女。
出行：無論遠近，來去無益。
學業：改變學習方法，可得很大進步。
事業：虛耗很多時間，終於算有成果。
姻緣：屢敗屢戰，終有所成；大利愛情，開花結果。
病情：風水還未當發，仍待機遇來臨。

啟示：卓文君以富豪千金之軀，先要屈身當爐賣酒，拋頭露面，不辭勞苦，這才刺激到其父卓王孫，為了面子問題而資助她，以及米已成炊的女婿司馬相如。 這反映人們需要先放下身段，敢於嘗試，勇於捱苦，經過前頭艱辛方有後頭的甜。

香港人唔會停 講完

咁9月停係贏定輸
政府贏係8至9月
我地贏係9至10月

楊天命？

冇印象
風水呢 D 都係睇完就算，冇上心

咁勁，問下佢中共個龍脈係邊

真end game

之前有好多手足幫香港求籤都係求到上上籤
都係講撐到最後就會贏

大家一定要堅持落去
十月一號唔係唔落佢面呀嘛？

我地贏要9月至10月都持續 9月停都係輸

推

唱定唔同外幣有事即刻走去其他國家避難先

好準但唔出名

戇尻
唔撚中個d又同你講咩
聽風水佬尻up不如靠自己

唔係

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

信中共=on9

冇可能停，大家千祈唔可以停
我哋五大訴求一樣都未得到呀
仲有好撚多野要同個垃圾政府同班狗計呀

唔信風水命理嘅可以唔信
重點係叫大家堅持落去

老咗咁多

早排咁岩睇左神秘之夜

有個紫微斗數師傅批11月左右局勢會明朗返

仲話林鄭屬金，黑色屬水，水剋金

咁嘅氣牆俾我有1億港元我都唔要

水好似剋火？

無論如何都會堅持的

澳洲
我都想返去親身上陣

我諗即係睇埋台灣大選之後反殺

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

下一波幾時？

上年新年逗利是，今年新年屌親戚

你就好 我去求 反而結果好差

香港人無論如何一定會堅持到年底

我之前睇到有篇楊天命好似話九月七係最激烈，跟住我同一個有玩開風水嘅討論，佢話好似九月七係類似大凶日嗰啲，會有死傷，咁唔知堅唔堅啦，有無人熟風水嗰啲？

呀媽識得個風水師專做明星生意
都係話反送中會持續好耐

善易者不卜

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

各位巴絲幫幫手，個仆街又翻生，義士好撚危險

M字峰？

如果風水命運要香港人跪低
咁香港人就連風水命運都拆撚埋佢

hello,

點都要堅持
因為已經冇退路
我地係同個政權對抗
冇可能幾個月就拎到想要嘅野

why not!已經9月啦
頂多3個幾月就完勝 根本就係極令人振奮既消息

讀書定咩？既然運動冇咁快完 總有機會落場幫手嘅

9up😴

雖然話風水佬呃你十年八年

但為左贏 我乜撚都肯相信

光復香港 時代革命

下個禮拜有三罷
過多個禮拜國會就復會

十月立法會復會
十一月區選

要keep住團火唔難
但九月中至尾個打壓會仲嚴峻

有冇風水佬可以解釋點解支共咁仆街 氣數仲未盡

up乜9

頂到10月1成立新政府
2020香港，台灣獨立

負評 for 中共

11月有區議會
殺到民建聯片甲不留
佢地就會因為明年立法會選舉跪低

快D 同d 袋鼠宣傳納粹中國

係 至少絕望嘅時候可以覺得再堅持就會贏
鼓勵下自己鼓勵下大家

推!

一定要堅持到去10月

點解10月過後會迎來平靜？
我單憑你批出嚟嘅嘢推一推
10月平靜得兩個可能性
一係件事完咗 一係運動仲有但係開始降溫
前者根據你話維持到十月示威者有優勢嚟睇
假若係十月靜咗就似係贏咗
後者則係政府開始放寬態度準備和談
而手足開始出現分歧 運動熱度開始下降
呢個同我自己預計嘅一樣（非玄學）
老實講明眼人都知今次最合理嘅收場係點

而十月打後出現巨大變動
我就比較傾向開始出現清算運動 暴政再臨
又或者兩方武力再次升級 開始動真槍
呢個預測比較符合變數大呢一點
畢竟鹿死誰手都未可得知

巨浪都會贏？

風水可以佈局頂住既

如果真係勁 自己都發達啦

林鄭 黑警 冚家剷

香港重光嘅消息令人好振奮 但諗起呢幾日啲新聞又… 快啲到2020!!!

好多直必

不自由母寧死

講埋啲廢話
停=輸
唔停仲有希望可以贏
唔係共識黎咩？

假若風水係堅 你覺得佢背後無團隊支持咩

加油撐住

我平時都唔信呢啲 但占到好結果我梗信嘅

開心d諗!
頂多3個幾月就可以勝利
比起漫無目的好太多啦 我地一齊加油巴打!

係囉

如果咁信風水，就搵人拆咗鳳凰山嘅心經簡林

識法何必破法

中南海

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

得返三個月咋！有幾難呀！

唔熟風水
不過我只係知 如果我地一停唔嚟 就一定係我地輸

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

之前有post講過

本身點都要堅持

巴打好霸氣

啲外國人都係support我哋 啲支生喺fb出文都俾人串到敗走Btw 呢邊好多支那人

香港獨立會否成功？？？？

可唔可以講多d巨浪係點？
2020？
結局？

中共邊有龍脈，佢係魔脈，中共當權後一路破壞中華龍脈。

所有唔可以硬碰 以撚狗為行動

總之就16個字

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

自己香港自己救，香港人企硬

who

十月革命
不過今次係反共

大家要堅持

移咗民 讀緊書

次次望住咁多手足落場
雖然自己都課晒金 有做文宣但都覺得唔及義士們

lm

至怕瘋狂dq

香港人係唔會跪低!!!

反攻上大陸

我八字師傅都算到係咁

828 絲打
831 遮打

淨係知道我地一定要贏

哇 之後仲有更激烈既一波
本身諗住年尾去旅行 而家應該不了

唔信風水。
但係唔係都好，邊個停就邊個輸
一輸就輸10年

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

最後一步棋

屌 啱聽
擋喺香港人前面嘅話 連神都殺比你睇

佢有冇詳細講係點

年尾暑假返嚟同香港人一齊打呢場丈

火克金

高質 推推推

妓女比中共更可信

*仗 自膠

Push

Connect Taiwan大選

o

用撚吓腦啦呀青

即係美國立法之後會停一陣
之後傾普選嗰陣就大爆炸/支爆

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推
利申：好信呢啲！！

而家送中條例只係小兒科 未來一兩年中央有更惡既手段

但係將會有下一波更激烈嘅波浪來臨

下一次將會更混亂 亂到佢地見到支卦都好驚訝

睇到都煩

一定

9月要比前呢幾個月更加小心 小心多一萬倍 要準備得好好 天佑香港

睇唔睇到最後最後既結果

樓主咪話唔出名

假設二百萬入面有10%勇武
每日拉100個，港共要拉5年先拉曬所以人
唔計有人中途覺醒

假設只有1%勇武
咁每日拉100，都要拉200日先完

堅持真係會贏

幫推！咩都要信

基本法夠一早寫明又普選, 依家成廿二年, 有乜?

大同小異 大家要有心理準備

Pishhhhhh

預左係長久戰嚟

係金生水，水剋火，火剋金

去到呢一刻停落嚟，咁啫係=當義士烈士們係condom? 一日未答應5大訴求，一日唔會完結

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

頂到101呀屌你老母

雖然乜柒都冇想屌下樓主要fc，風水佬呃你十年八年，但諗諗下佢都係想打下氣，算，唔屌

堅持就會勝利

堅封！！！

師傅都唔敢講咁耐之後既事 因為人為因素影響都幾大

唔好怪力亂神喇

你出post係錯誤做法

只許勝不許敗

基本上而家做乜都好難停。
而且性格所累，唔覺得佢會做咩，
九成而家咁乜都唔做

祈禱好d
今次基督徒真係

拜託各位義士，尤其勇武前線，真係要保留體力同唔好送頭，可能真係要捱幾年

WW3

共產黨信撒旦教
哪來龍脈
中華龍脈係中華民國度

9月要好小心 9月要好小心 9月要好小心 重要嘅事要講3次

原理都係關五行事

所以今年個夏天咪仆晒街囉

八字只係趨勢，香港人努力啲反抗仍然有希望贏

100毛 係黃大仙求到支籤-穌武牧羊都係話要堅持到冬天先可以有好轉

過埋癸酉月(大概西歷9月)應該會好啲

push

撐撚住

咩都無齋吹都有人留言支持？

比個like你

都估到係要頂到去人權法

831 好多city 都有集會，9月 hocc 會去syd 同mel 開talk支持下，我買咗飛啦你呢

有唔少淺黃信

講乜撚

我都係平時唔信，但而家睇緊呢個post

不嬲都打算老閪都搞到10.1同支共贈慶
咁大件事點可以唔賀下佢

撐到2020=99年成大錯

可能佢理解，係唔 famous既出名 定 好famous 都唔會開佢名呀？

咁支卦呢

CFU?

推背圖都係2023至2024中共大劫

會唔會係11月重啟立法

唔喺呢兩個city 睇到時有冇機會去支持

咁應該好大機會關美國果個法案事
利申唔信風水

即係
一係依家認輸 比政府贏
一係堅持多陣 贏少少 之後再慘敗比政府

林鄭乙木假從殺格，先天忌水木既。冬天春天就水木旺相，出年就庚子年北方歲運。
各位巴打頂埋佢，佢就快爆台架喇。

中共好快玩完，呢啲係天象變化，風水佬應該算唔出。

可能10月就已經結局 真Endgame

831遊行

抗爭道路係漫長

有畫面，推

增加士氣！堅持到底就要勝利！！！

是咪ga？定發國難財呀佢

瘋狂監控

香港人頂住啊

個局好似已經畀人破咗？

五大訴求 缺一不可

頂撚住呀

有冇 source

你講8-9月係指成個8月同9月，定係8月至9月1？

如果9月同10月停一停都正常，呢兩個月停區可能同區選有關？

得罪講句，知黎做咩？
如果佢答你唔會成功，大家係咪乜柒都唔做等死？如果成功，大家係咪坐定粒六放慢手腳？
我寧願唔知，我剩係知七位義士已經犧牲咗，八百幾位手足塔咗，傷嘅傷，仲有白色恐怖等等，單憑呢啲已經足夠鞭策我哋就算前面凶險都要堅持落去，將來香港點都好，起碼我哋有反抗過，大家加油

天琦會上訴成功

風水命理係低層次術數，如果可以順應宇宙天地正氣，先天宿命都可以打破。如果香港人齊心，抗共聲震天宇，一定成功有望。幾大磨難，就有幾大成功。

一位著名風水師私下一齊起嘅
一位風水師點樣一齊起卦
影分身

咁橋嘅，我都幫黑警求咗支簽
第八籤
下下 崔子弒齊君
鳴鳩爭奪鵲巢居。賓主參差意不舒。
滿嶺喬松蘿蔦附。且猜詩語是何如。
仙機：
宅運滯。行未歸。
病與孕。當仔細。
問謀望。事無濟。
蚕與畜。恐有敝。
求財者。勿妄為。
論婚姻。總不諧。
問風水：凶煞多損害。
問遺失：失了又爭執。
問自身：疾病口舌多。
問天時：可憂無可喜。
問出行：有敗而無成。

解說及記載：
鵲有巢而為鳩所爭奪。兩家不舒暢。
山有松樹而被籐籮。週身牽纏。
等於人而被人欺凌。即依附於人之象。
如求得此簽者。凡事宜隱忍。勿強爭奪取。
誠恐為是非而拖累。難以解脫。要依附於人也。
此乃凶多而吉少之象。宜防小人口舌。
宜在社王壇下作福。祭朱雀方吉。

已經出咗 即係應驗？

識個名師批林鄭10月7日前下台

失業率2.9%都200萬人上街

到失業率上5%, 就好笑

風水嘅野我唔識，但總之就係要堅持

sh....

十月之後再激嘅話係全球經濟衰退定ww3

可能兩地球肺大火引致呢

WWIII

有無睇復仇者聯盟4？
講咗就會唔靈㗎啦

之前夠話2018啦

賴布衣後人？

如果真係咁簡單就好
用半年爭取到22年都得唔到嘅野

武裝革命

我幫香港求 就係呢枝

總之無論點 都堅持落去 就係咁

唉呢二個月無力感好重，好似唔係同佢地同行咁

中共唔可信 真係唔洗問風水佬都知

原來佢先係黑天鵝

都中中地 9月7前的確係最激烈

一定要堅持到十月一

農曆定新曆

之前聽過網台玄學師父都係話年尾開始好

嘩屌，搵一搵香港蛇陣見到舊咁既野，當提嚇一跳

楊天命夠話起左支掛9月會靜

負評我做咩 點解咁岩都係呢枝

咁即係林鄭行緊大運?

“10月之後會暫時回復平靜 但係將會有下一波更激烈嘅波浪來臨”

不安

唔好啦， 洩露天機呀，唔靈㗎喇支籤

其實講真 而家搞埋世界各國 9~10月佢地仲要大搜捕 其實好難停

我自己研究紫薇就覺得要打到2024
到時岩岩轉埋地運
轉運之前雙方會不斷拉据

堅持

水泄金

同共產黨開年
歷史第一民族

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

強心針

頂撚住 香港人

唔係下化。。。2024

堅持！！！！！

信用系統？

呢個cm先正路

就算係真，捱完5年之後可以推翻個政府，為後世人爭取到更好既生活其實不知幾抵

侵侵化表的美國同 支那支共不但止存在貿易之爭，支美亦係分別代表兩套影響未來世界價值觀的最後博弈，新冷戰的結果將會決定美國話事定係支那話事，所以世界一定唔會安寧。

天祐香港

五年都咁過
五年債一舖清

黃大仙當左你幫香港政府求ja ma

咁9月7唔出咪得

我用左黎洗藍絲Page版

推。佢有無鑽研推背圖

Never forget
Never forgive

反而最簡單，係睇住+X有咩舉動就真。+X有很多高人效力，呢點係人都知，當中不乏風水師。大仔又愛財如命，有風吹草動會比大家都快走。

哩幾日+X增持長7

推有用post

堅持呀

721
811

一句講晒
頂落去

真係有人信樓豬講野。。。ON9

堅持呀手足

其實國會復會前係咪應該大遊行/大集會多一次 跟住遞請願信比美國領事館
入面要寫明，除左希望通過之外亦希望美國儘快制裁首輪官員

大家覺得變好嘅意思係中共跪美帝定係亡黨

Yes

十一月區選嘛，實會靜一排

撐住啊 香港人

大家要堅持落去
一齊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

最少都頂到美國國會復會（9月19日）和香港立法會復會啦（10月中旬）。
如果唔係，就一定政府贏硬。

on撚9
同個陰陽眼post一撚樣 總有傻仔會信

暴政必亡，人定勝天!!💪💪

無論如何邪不能勝正，共產黨做盡傷天害理嘅陰騭事，我真係唔信滿天神佛會企係佢哋嗰邊

只要繼續堅持落去，加上時辰一到，邪惡極權倒台係必然之事，不過唔知我哋呢代人見唔見得到了

無問題！

頂撚住

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

10月之後會暫時回復平靜 但係將會有下一波更激烈嘅波浪來臨

楊天命好似都係咁講

林奠利緊黑衫示威者？！
唔通佢真係間諜，暗黑兵法

屋企人公司道教 話年尾香港先平靜翻

警剔

呢度冇人會想停
但大家想個個禮拜咁比人捉幾十個手足定其實方法
要認真去諗

Aggar數撚 起碼200日

但係怕大多數香港人唔會同你捱咁耐咋

美國國會復會唔係9月9號?

咩頂唔到？ 你一齊頂咪頂到囉

努力！

講乜呀你1999

我都有去黃大仙求 第二十五簽 上簽

第二十五靈籤：朱洪武登基
求籤吉凶：上吉靈籤

算命籤詩：
群山擾擾朝中岳 有似與臣列鵲班
拱立兩行齊整肅 自居此地豈無歡

朱洪武，明太祖朱無璋，少年時曾在皇覺寺出家。幼時家貧，放牛以補家計，曾與一群牧童登上嵩山說：他日我若為皇帝，群臣就像群山一樣，向我拱立朝拜。

後來朱無璋建立明朝，果然尊五岳為神。五岳：東岳泰山、南岳衡山、西岳華山、北岳恆山、中岳嵩山。

黃大仙算命解籤詩：

此靈籤有位高得意之象，群山紛紛向中岳朝拜，好象臣子列班，整齊又嚴肅，居此位置，怎能不開心呢？若求得此靈籤者。必得事事如意，步步高昇也。 轉載自算命眼

邊個國？

香港人好撚善忘

有無人同我一樣係淺草幫香港求支簽

唔駛你卜都諗到頂到咁耐梗係贏啦，問題係點頂落去嘛，我地人數越來越少運動成本越高成效越少

Source?

咁佢有無講之後點

咁的確係林鄭生咗黑衫

有冇咁易

點頂唔到？

邊有得咁㗎
係就係，唔係就唔係㗎喇
邊會依兩個月完就政府贏
遲d就我地贏㗎

有冇再多d資訊

大家一定要支持落去！

打錯，應該係9月10日

一定要撐到10月

破佢龍脈

我相信人定勝天

之前有好多報導話在 秦嶺

香港人無論如何一定會堅持到年底就是勝利

師傅話呢幾個月都冇可能出現滿街軍警戒嚴，或大規模唔理會香港法律既緊急拘捕
緊急法唔會真係實行

612 721 811 820

你唔好侮辱妓女

場運動要玩幾年？
我怕未捱到，勇武義士已經被殺拘捕所剩無幾

其實想贏真係要頂到2020年....

大家加油

Pish

先生
amazon買支美國旗啦

最驚係陶傑開口中 10月1前林鄭下台消左一半民怨到時唔夠力就仆街
香港人要頂硬上呀！！要一氣呵成！！

林鄭下左台

D法例一樣咁惡

到時仲激啦

真係確定唔到
最壞打算未來十年都要繼續住受打壓
(岩岩轉左十年酉金大運)

好悲壯 好撚型

呢個可以寫包單肯定唔會
就算林鄭肯中共都唔會肯
中共死要面，依家落台就代表佢會怕左你
老懞董都係23條件事過左半年之後先辭

小弟因爲都算做小小生意。
所以年頭都搵師傅起左掛
枝赴有講下半年有事發生，經濟會轉差
但佢話唔算勁，2021年有個示威仲勁，
差不多去到暴動

堅持就得

唔緊要
幫手英文國際文宣

唔緊要
可以幫手英文國際文宣

亂成點？
想知會唔會死人

8 條人命已經太多了
唔想再死人

一齊加油
一齊捱

我都識少少占卦，占過支卦話好快警察會有第一滴血
連警察家人都有機會出事，但無話係大人定細路...
好擔心香港

如果警察嗰邊死就大檸樂 會轉風向

八字黎講
香港人屬木 政權(黑警&政府&中央)屬金
而家金好強不停去剋木
國際外國屬火 媒體相機燈光亦屬火
火可以剋強金 救返木(香港人)
所以要多啲向國外文宣 搵外國幫助
更重要係香港記者一定要影實啲黑警 報導真相

金生水

頂住

人定勝天

721
811

7個死諫
2個爆眼
30個骨折殘廢
800個政治拘捕

所有行動亦最好係日頭或光線充足下進行
因為火重啲
雖然我知好難夜晚唔出
夜晚都最好拎照明工具 射下啲狗

下一波係幾時？

香港囉

要前線勇武同和理非齊齊返屋企訓覺

大家要有共識果日唔好搞活動

有啲驚星期六和你塞會唔會出事

大家要堅持呀！有危先有機！鳳凰都係浴火先可以重生！

手足好波

十成係警隊暴動啦
洗唔洗備案，叫美國派美軍港嚟。

五大訴求 缺一不可！！

2020 再黎一波就係推翻你政府

之前車公求纖係我地win

如果贏就贏，如果輸就輸

澳洲here

一早講左今次係幫共慘黨收皮既種子架

自從長江水壩落成後，成個中國龍脈都唔同左啦！講依d

2023年有機推返成個中共香港人既史命係要幫中共收皮，推背圖有講

堅持就會勝利
唔信風水都要信自己

推
堅持呀要

港雖三戶 亡共必港

香港似係最有希望 但新疆呢？維吾爾族人犧牲左好多 都唔知有冇機會光復

拎美國制裁中共個agenda黎扮神算

總之唔好放棄喇

合理

台灣一個論壇都係講下年 8 果陣更大規模

呢個都話2020先會停 會win 2021已經係新世界

仲有一個日子要注意 12 月 26

有可能係三峽大霸出事，香港襯亂攻上去，火燒成個中國

好多老人家相信風水玄學， 呢一個都係文宣戰線， 記住要放棄所有教條主義

下次個個係亡黨，有好多師傅講過香港根本唔會經歷2047

又有人起過，仲用滿月前處子黑狗血加強左法力

緊急法咪靜，一取消我方休整完養精蓄銳咪嚟舖大

半獨立成邦體

半獨立城邦體制

2021又嚟

已經算獨立
有自己軍隊

同美國？ 青山派又中

有無話咩原因引起，例如係內部矛盾定天災引起嘅後遺症？因為聽過黎緊幾年可能會有爆炸（類似地震）問題

本地野一定係大魚

過埋農曆8月就形勢大好,大家唔好放棄 農曆8月去到9/29號

我理解係反而係要出 雖然情勢凶險但係如果9月同10月停落黎就會輸

千祈唔好，兩方都唔想見血，但見血原因好多種，天災人禍都可以係

咁撚好消息

果陣佢話2021同今年下半年性質差不多
但佢無講呢次係大型示威

第幾圖講？

其實我覺得香港要有軍隊 睇下韓國人個個大大隻 將來先可以同政權抗衡

之前睇過唔知邊篇文講，2023-2024 會有天安門2.0，種子係由香港反送支種下

堅持就是勝利

Source有嗎

推爆 唔好放棄

想知source thx

堅持下去！

平時真係星座生肖都唔會信。但今舖香港去到絕境。我竟然都攞呢啲嘢嚟安慰自己，共產黨氣數已盡，香港人一定會贏。

共匪下下搞到人家破人亡 好難唔會有多一次

唔頂就對唔住所有受傷嘅手足

水巷仍須是樂邦
可能係聯軍收復香港，可能係中華民國反攻順道接收香港

我覺得雨傘所謂既深耕細作已經成功
依加全部問題都浮曬面

Exact7ly所以中共先要係香港起勁多蛇建築黎壓住香港滅共咋嘛，香港人真係好撚勁

香港要嬴 共產黨要輸

未卦係咩先得

42、43、44
孫中山2.0會出現

邊位風水師
Jenny Chan

推。

好快！

支持

2023,24年中共運程急轉直下，我覺得好大機會係三峽亡黨

下個就係打共產黨
咁多位手足睇路

其實覺得呢幾個月好難過 渡日如年

大家堅持落去

你岩

風水好準

可以，和理非集會都可以，但一定唔可以停
越近十一手段一定會越強，所以大家一定唔好比人拉
警戒心要大大加強

up

差不多喎

地點係北京？定其他地方但性質類似？

全民皆兵

求籤定扶乱

ok 開戰

G持

大家要整定份清算名單，可能幾年後要用到

某程度上都反映左大部分人對社會嘅不安同無力感越黎越重

信心黎，某程度上係自我預言實現
同你講唔得點都會灰一灰，
同你講仲有３個月一定會博盡無悔
挨到９月２８就有小勝！！（５年前既佔中日！！！！）

可唔可以講多啲好想知 推背圖點睇

從玄學角度看抗爭

我都識講

天琦出返黎

絲打 日子可能難過 見到手足受傷被捕又好難過 但我地更加唔好灰心
講下講下又好快到10.1
講講下 2020就黎架啦 要贏呀

其實呢個都準下，起碼中左好多

其實我自己都幾信風水之類既野 但如果藍絲陣營都搵風水佬吹幾句 你就知怪力亂神既危險

我信耶穌都想推

秉申P牌

自由必勝

我係黃大仙求左支簽，勝利係屬於我地，光明即將來臨

年半前開始徹資不得不服
你睇下其他地產佬

利

唔幫手搞下中共係香港整既陣？
大大小小既都好撚多個

每次睇新聞 義士點被打 入醫院 真係會睇到頭痛 肉赤

正正因為咁 時刻提醒我地唔可以辜負佢地
黑警只係暫時可以咁惡 將來我地十倍奉還

2023-2024係一個生死線，我都係在網上睇番黎🙂

希望在明天

六月嘅時候fb見到

2012又多一場戰爭

梁振英擺第一位唔該。

我信啊

我信

咁大件事 唔會咁快解決到
希望大家頂住 我個人認為最快要20年先完結
當然十月完係好事啦

頂唔撚到都要頂！

信不信由你

夠啦，有沒有睇過復仇者聯盟4？講咗就唔靈㗎啦

梁振英
何君堯
董建華
梁愛思
葛佩帆
李慧琼

臘月
各位加油！！
另外覺得入面最神奇個句係「政令難下紫禁城」，同之前小道消息話「政令唔出中X海」好似

唔係好明
不過過兩日都9月
姐係9-10月個期

以前係外國讀書 個鄰居(鬼佬)係識起卦亦有研究
佢話卦呢樣嘢係真係準 佢試過算中咗佢朋友過身

佢個集團佈局，係將個風險儘量射俾其他股東。但同全面撤資差好遠，所以我認為支那係香港上面嘅形勢唔係想像咁緊。

反而你睇下純官要自己出黎sell佢個bitcoin交易系統就知邊個係高d。

要佢地所有人連綜緩都冇得拎！

香港人撐落去

所以你諗返。個仆街習近平俾啲人投佢永久連任，又打貪，啲貪官點會服佢。口服心都唔會服。呢啲火係佢自己辣㷫嘅。根本佢放棄香港，俾香港自治，共產黨就長治久安多十年八年。香港係共產黨食唔起。因為我地淺嚐過民主自由，好多精英，民主、人權、自治係核心，遇到壓迫只會十級反彈。唔係大陸嗰啲見到錢就眼嘅奶共嘅庶民。

反正樓主意思係捱落去

推

信

半年前已睇定2019-20局勢，呢篇暫時係整合得最易明嘅，大致都係講南方有聖人改變現狀，中國（係大中華嗰個唔係一小角）現民主

8-9係政府贏
9-10我地贏
有無得詳細啲？咁即係究竟9月係邊個贏

突然多咁多呢啲風水post 係咪有咩陰謀 點解叫人頂咁耐 可能我小人之心左 不過大家都係要小心

同埋香港既白手套功能世界級，唔知佢地咁玩係真傻定假傻
但上面鬥到搞到香港，我係信既

信則有
我信，所以我地要堅持

入機場

搵民陣搞？

我唔識玄學
但有師父同我講過，
每年 10 月都係運勢交替嘅時候
所以10月有大改變都係正路

好耐之前冇人幫林鄭占過
話佢條命會忌主，剋住老闆
而且18年10月開始佢會步入 10 年惡運
呢單嘢係好耐之前，佢啱啱上任時出嘅
依家冇人記得，但準到癲

咁我諗唔洗風水師我都知宜家停落黎贏既會係政府

參考下
家人上幾星期做左另一派既野
都係講出年年頭先有曙光
搞咁耐係想多啲人醒

老閪都頂埋落去

係咪呢個

成個8月同成個9月

成個9月同10月都唔好停止抗爭
10月過後短暫平靜嘅確實原因係咪因爲區選就唔知 因為人為因素可以有好多

火代表中共

香港人堅持
要等到有日清算番班過街老鼠

九月要拖長玩？

又要減少傷亡？

我琴日起左掛
問；星期六遊行香港會唔會贏
答：搵多啲方法
再問：咁機場贏唔贏
答：早啲做
睇到個答案自己都起左雞皮

問題一多d方法係指咩？
問題二早d開始係指日期上的當日時間上？

林鄭想做武則天

9月唔可以停 我地要捱過埋9月同10月

有冇呢d po都好啦，我地都要撐到美國復會+人權法通過

大家唔好放棄

我地比人強姦咗咁多年
依家都接近年尾啦
繼續努力有生之年睇到中共收皮
幾興奮

撐多陣可以睇到中共收皮
抵到爛

真係唔知 本書淨係得咁短既答案

話之要堅持到幾時，總之五大訴求缺一不可！不放棄不灰心不氣餒！

八三一，遮打見！
九一，機場見！
九二九二，罷工！

Yes, 幾時開始

頂住, 道火唔止要燒到國殤日, 仲要燒到聖誕, 佛誕, 燒到共狗倒台為止
大家已經係過河卒子 回頭無路
今次唔係佢死就我地亡 場運動如果就咁完 香港人就真係玩撚完
下場只怕比東突厥更慘

唔通唔止香港示威？

光後香港 時代革命

以前雨革最後一日，親眼見到架車剷平晒我地佔領既地方，果刻覺得冇喇…冇希望喇……
今時今日，唔係風水師算命佬話我知，係香港人話我知，香港人係冇得輸。
就算個天要我地輸，我相信香港人都會扭盡六壬死都要贏返次。

風水唔洗fact check ar ？

831都算半個架啦

同臭閪林鄭鬥長命

勝利在望
因為我地無輸既本錢
只能夠一往無前

我地要贏翻香港🇭🇰

美國國會我明
但立法會係有有咩用？對我地黎講

＋X仲係共濟會
同埋佢走得7788啦

涅槃重生

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

點解一個標點符號都冇嘅？睇得好辛苦呀！

啱呀真喺最少比返支卦上嚟？

其實又唔覺得會ww3
大陸啲錢啲仔女全部都係美國
佢地嘅春袋一早就係美國

咁預計中共國慶前跪低
國慶後就反口岀兵攻打香港

一齊頂撚住

之前有個風水post話中共忌水 支旗掉落海係有用喎

之前咪有po分析中共喺港嘅龍脈 阿師傅有冇教路可以點樣剋佢？

真香港人係唔會放棄

佢已經剋死左CY，搞到佢冇得連任
平平要小心呀

仲有唐唐，肥龍同當勞
全部惹官非
嘩數數下柒婆仲邪過的盧

中共唔係利水咩

721 85 811

香港人 堅持落去！

不割不篤一齊堅持

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

李居明都有講過

咁一冇錢 政權開始有問題出現 咁開戰咪係一個轉移人民注意力既好方法 由其係支那人
近年你唔覺打台灣既風聲開始多咩

農曆十一月 國賊終於被制裁？

睇最後一句算啦
堅持就是勝利
不放棄 直到成功

平靜藏滿鬥爭
天清中有妖氣沈
人臉埋葬獸心
色相多美最凶狠

一定要持續落去！

齊心一鼓作氣！
隊到佢哋落10日1同佢盡興一下！

唔明捉咩鬼

攬炒吧！就來一次浴火重生！

支共沒有一個是無辜

推到香港人一齊打贏場仗！

高手！！！！！！！

老實講，都幾廢話咪又係堅持落去總會贏

堅持！

起碼俾個目標各位去頂住先

咁即係起碼捱到2021？

反正我信了

最緊要係信念

追完post，綜合返各巴打同楊天命
我諗係去到11月左右就會又一次唔長唔短嘅平靜期
但係2020下半年會有條柒頭又做錯事，而重新引發市民一路挨到去2021

啱聽！所以我信

實會有啲柒條例助攻，我諗

肯撚定會反口，中英聯合聲明有板你睇！

最尾兩句
777 肯定做唔到

記得台灣星座國師今年六月中講過，土冥合相在魔羯，權力方會有「關門、封鎖、霸道」動作出現，而六月開始水、火、太陽進入巨蟹座，正好抗衡魔羯，為保衛「家人、家園、安全感」而戰。兩股能量旗鼓相當。但到了九月至年尾，土、冥再次緊密合相，這次權力方的態勢更凌厲，形勢更冷峻。呢個同樓主講嘅風水師卦象吻合, 好令人擔心tim...

不過樓主剩係講個占卜結果，唔講咩卦，邊度source，有啲不負責任囉

其點會停，停咪者係認輸

佢最上唔係寫29/7/2019咩

頂到2047都要頂埋佢啊手足！！

朋友占卜過，八月底好轉，十一月結束，但冇講邊邊贏

我會出嚟，無論幾亂都會出嚟。

繼續每個禮拜出黎遊行
好快排到十月一

總之繼續堅持埋落去就冇死啦

2012過咗啦喎

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

啱啱禁咗入去無嘅

more

2021呀

光復香港
時代革命

幫推！比無神論政權睇下占得有幾準！

香港人出年仲威
大家加油

結論係無論點都要堅持！！！！！

屌撚住

反而覺得9月中打後就會出現放緩，降溫
所以撐過9月，到10月都keep到團火就當贏

唔好意思借個位

(醒下啦) 不要說五大訴求，試著說民族自決

如果林鄭聽日下台，你地有咩準備？

合理猜測
好老實講前線好多都係學生
九月一開學真係差好遠
不過咁唔完全解釋到點解堅持到十月有優勢
我只係充當一個借籖佬嘅角色 都係依籖直說

留名

好有心

係求卦就求林鄭幾時中風啦，求呢d把托咩

pish

［突發］白宮網站個數郁番喇

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

撐落去！

每年10月交替係西歷定農歷？

誠哥中共都信我會信7成

下元九運，屬火

咁我記錯....

呢場反送中只係反共反政府嘅第一仗﹐贏輸唔緊要﹐到最後我地一定可以笑到最後﹐煲底嘅約定亦可以推遲到我地攞番香港時候先實現到

我師傅都起左卦
當會贏嘅時候就會贏

當然我都唔會想一直輸落去
到10月都未搞掂
23-24的確好多人講
個陣我都係丫叔年紀
但我會繼續操fit練野幫前線
希望到時原本前線既人繼續上前線爭取我地應有既野
記住我地係約咗係煲底除罩

唔信風水都知唔頂就即清算、全軍覆沒
依家已經清算緊71

我地做阿叔阿嬸時 又有一班後生仔誕生 唔好再要佢地上場 加油！

冇得阻架
要點樣幫助佢地自係我地既責任

全面開戰

立法會選舉2020九月
美國hong kong human rights and democracy act係講2020要雙普選

個日有咩活動？

反而我覺得大學生眾返埋一齊，可能有新方向

列寧翻生推翻假共產真帝制政權

約定之日 浴火重生

所以香港獨立 治本救港

好似話唔比佢開?

其實係一定要堅持
點對得住咁多個義士

831民陣

91機場

陳嘉龍大師？

可以講 係 咩卦嗎？

Hi 林法華

但係佢打邊都死喎
佢啲錢同屋企人都係美國
唔係咩?

下一波係幾耐之後？

香港人要撐落去

下一波 解放軍入城

求下大家一定要堅持

點解冇人提1124
1124 1124 1124
好撚重要啊DLLM

2020啫 好快到!!
頂住呀

試多次

撐得愈耐國際社會有更多時間回應

制裁支共

人定勝天！

我哋10月1日送份大禮比中央

希望如此

今次唔會

新香港

有風水高人

哇屌

可能就係用緊急法

但對家仲有DQ呢招

幾時起過？翻新嗰次？

唔通司馬相如係指美國

如果中共收皮，要小心有第二個中共
大陸人質素太差，搵邊個統治都死，唯一希望係香港、台灣管成個中國

咩嚟

堅持到真的雙普選！

d師傅們話唔係佢喎宜家都唔知出左世未

以前江澤民好信d玄學

睇黎習大大唔識呢d野

都應先存正心公義

可惜佢冇

玄學咪就係將社會心理學神秘化和模糊化
10月係國慶，又係雙十節，又係香港立法會開會，香港施政報告出台
屬政治敏感時期
正常都好容易有大野發生

唔係，玄學係包括左天機，不過對於唔信既人就理解唔到咁解

最好推君妖，咁先會有更多人出黎

你地可以睇下中共點解咁驚香港

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

暫時未有

所以勇武唔好出咁密!! 如果唔係頂唔到2020ar! 資源珍貴

分番南北朝算啦 南方同北方人根本係兩個物種黎

睇完就唔記得 la, 我都係喺 google search 睇下外國有冇 d 占卜, 卦關於香港

應該係

迷信完好做實事啦
我都明白風水野令大家有好多幻想
但只要信自己 唔放棄 無風水我地都會贏!

直頭要四分五裂

南韓攪民主都以年計，我地一定要加油

佢話九月七日前最激烈
因為九月八日開始係農曆八月開始

9月機場月嘛
可能繼續係和你塞

830已經農曆八月

諗住講得平民d
玄學係計節氣，酉月係由白露果日開始，今年白露係九月八

堅持呀各位

呢啲基本啦
所有咩咩同鄉會組織 必須全部鏟起
所有曾經有傷害/ 逼害過香港人的公司 全部要佢汁粒 (新鴻基 人面識別果啲)
仲有果啲由警畜做既保安公司
名單多到非常恐怖

GOGOGOGO

戒嚴宵禁算唔算靜

點搞到佢個八字出黎

一定要堅持到底

應該係全部藍屍都要剷起，出過集會個班全部炒家，得把口個d就入再教育營

風水佬可信過中共

有人唔準都出到名

又學到野

好多場地都reject 咗，但係都搵到地方

唔信風水 不過一定要堅持

係節氣先係一個月既開始

好唔信風水 但話9知你 pish

搞到十一阿公大壽，咩情況都算expected啦

真。反攻大陸

全面開戰 人人上戰場

堅持就是勝利！

風水D野真係好神奇
有個算命師話我前男友洗black錢, 嚇到我當堂背脊標冷汗
因為我同我前男友之前行左四年, 佢只係提左只有一句"我懷疑我老闆洗black錢", 我自己都冇為意

占卦定純粹用月份推出黎？

Yes，come from 小道消息

九月開學回落係正常，各界都要重新部署，摸清楚開學之後抗爭嘅方法同路線。
到咗十月，區選在即。大家已經初步摸到條路，而且出師有名，紛紛出嚟聚頭造勢。
而家場運動已經融入咗去某啲區入面 ，有啲都入咗區但尚未開花。到時其他地區會因為區選會出現更多類似嘅情況，與此同時建制派唔能夠再好似而家咁龜縮，佢地一開始動員，就會刺激起反抗嘅力量，所以示威者個勢頭又會升返上去

各省自治啦
佢地仆街佢地事

軍閥割據

如果有機會俾英國收番 果班垃圾會立即跪英國做爸爸 呢啲低智卒仔鏟佢都費時
果班賣港賺錢既 諗起佢由天堂仆落地獄既表情 諗起都興奮

其實我都唔清楚，朋友傳俾我

投票啊

投票有幾重要?

諗起都想幫佢賴閪

巴打做咩咁睇唔開？

正呀屌你

加返幾滴美極

再沈D黑松露, 即時變黑飽, 正

人道機構宣X會CEO極深藍，立即終止捐款！

White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

em姐係九月係一個運動過渡期
今次運動嘅去向就係睇下過唔過到呢個九月
我覺得你推得合理

大學生有心企出嚟嘅一早係暑假企出嚟
即使開學令更多人企出嚟都好
我覺得只有量變無太大質變

有個我好信既師傅話香港會亂到出年年中

有得亂即係我地仲未完！

睇到啦 唔該巴打

睇推背圖2020支共好似開始有嘢發生導致逐漸走向沒落，唔知關唔關事

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

亂足三十年？

三峽大霸+貿易戰慘敗

楊天命都有講過，年已收收地皮，然後下次黎單仲勁既

4 50年之後先有轉機 我果時死左未

系吖

話會有另一個民主領袖 但應該都係三十年之後先有

2024下元九運，中女、文化、哲學、宗教堀起，
果班日日食好西嘅ig女神會走哂去睇文史哲嘅書

資料：

遇掛
之掛
變艾
百冇，我話你乜都得

誰也重要：
掛誰起
義士
Hocc
777
全不同

如果攬炒其實算邊邊贏？

72811

咁快就頂唔顺？早早預計要玩成年！宜家係打仗呀！

咁佢有無講結局係點？

我地

呢個似啦，諗起都覺得似

黑兔=黑屬水，兔為卯，即癸卯2023？
青龍=青屬木，龍為辰，即甲辰2024？
咁易睇？

堅持就是勝利
8.31 民陣
9.1

9.2 、9.3

全民舉英文文宣 AntiChinazi

睇吓你目的喺咩囉...

之前睇大金人，依象似係講中國同台灣

團火要keep 燃燒小宇宙

支那國都頂唔得耐

風水師咁靈，唔去養鬼仔撚7婆，落黑警降

不嬲都有人做緊你唔知咋嘛

哇正啊
但點解佢哋冇事嘅 ，啲狗仲係咁意氣風發，都冇咩啊家破人亡，啊籠裏雞作反，重病嗰啲消息傳出黎
7婆未上吊，好失望囉

落降害人自己要受

唔撚係掛？

林鄭條命忌水。今年亥水年衝正佢月提巳火，巳火又係佢個局既根基黎。佢大運辛亥下年起又要行五年亥運，再下一個大運壬子，十年大水。

總之係咁俾佢行水運佢就卜街。黑色屬水，大家多啲著出黎行街。

Hi, Sydney

Sydney嘅學生表示夜夜無眠
好想上為港捐軀

喂，hi
屌，好想返香港上前線

香港人一定要贏！！

下一次將會更混亂 亂到佢地見到支卦都好驚訝

中共出事

我地係要真雙普選，而唔係普選

時間上合理

不嬲共產黨都唔可信

咁係咪十月一係關鍵一戰？搞全球登報呀喂

有希望就可以繼續堅持
堅持落去就見到希望

明明就係為民除害就話害人，唔係驚呀嗎犬畜
你吔做咁多傷天害理嘅事都未受
Block 9 你隻冚家鏟

但2020地火明夷，似乎唔係咁好
不過支卦係以中原為主
可能指天災之外再加人禍
明變暗暗變明
大家要韜光養晦勿送頭

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

白紙黑字都唔跟，仲有乜野可以信?

堅持！減少被捕將戰線一路延續落去

10月美國復會，香港民主人權法案打尖傾
特衰政府會睇定啲先再郁

9月9復會

我巳經知道點做

831!!!!

大道五十 天衍四十九 總有一線生機
但唯一兵權係好難搞 你指望士兵會倒戈
外國勢力一定係唯一勢力

831

8-9月估計係指緊申月，屬金
申月係到9月7日，但9月8日-10月8日就係酉月，都係屬金喎

10月9日開始係戌月，屬土

剛剛睇左下黃曆，咁估計所謂8-9月唔停得，係指去到9月7日，因為係申月，金月黎

9月8日到10月8日係酉月，估就係你講嘅可以暫緩嘅時期
但酉月都係金月

都唔係好明，但如果咁睇我地最緊要捱到9月7就可以放鬆少少

能夠鼓勵士氣話知佢真假

好難講
林鄭真係on9嘅 好似下下同老頂作對咁

中央出咗聲十月一日前香港大攪啦

唔係唔主張人落降，而係有冇咁既人會肯落啊，p牌少少唔岩聽就block，咁鍾意block就block鳩飽佢

唔理點都好 堅持就啱！推！

農曆九月烽煙再起非百姓，聯軍？

我自己個人每逢 11 月就 feel 到個人運勢轉變，所以我認為係西曆

咁同一日有英領集會，個卦有冇咩啟示

寧可信其有 不可信其無
當係小小希望我地堅持落去

我就feel到係農歷12轉變

推背圖係用中國角度睇，而正塑係台灣，
所以應該係中華民國反攻支那

打WW3打足三十年呀嘛

自成一國

一直堅持 直至成功

有沒有睇復仇者聯盟4？講咗就唔靈㗎啦

關你撚事咩支那仔

Push
風水救國

過哂十一

先至完序章

推！

搞十月革命最好

be water !

928 5週年， 打壓好正常

LM

仲可以點

第二波係港版十月革命

不放棄 堅持下去 勝利會屬於我地

照推下

佢咁撚樣仲點可以停呀
真係多謝咁撚樣激發持續我哋嘅鬥心

"堅持下去 堅持就會勝利"

我唔俾占卜 都知我會一直行落去唔會停呀

大家一定要撐住！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推 點都要堅持

信呀！

2019 - 30 = 1989

推2

[人手置頂]聽日入暴大嘅手足全部同我入黎

更亂係指真正既戰爭？

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推
香港人要加油
呢啲好玄但信系好事

屌哪媽 頂硬上

我今日都求左
係上簽

下一波更激烈
選舉近了

聽落岸尻但推

五大訴求 缺一不可

就係咁簡單

信佢都岸鳩鳩既，我哋一於幫佢準備下國慶啦

認同9月要撐落去，但係唔認為十月十一月會平靜番。因為十月一實送大禮畀共賊，根據共賊同港狗智商，一定會再做錯事激起民憤。所以夢一定要繼續發落去

好多人幫香港求籤，都求到好籤，香港人要頂住！
利申: 屎坑手唔敢幫香港求

45先係第1次天安門事件
64係第2次天安門事件嚟
所以下次應該係3.0

只係45成功咗64失敗咗咗解

邊個寫呢本運程書 好中

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

等老燒加持
佢都燈埋一份咁就99%準

唔出奇 上年車公廟個到支卦 今日睇返真係中曬

李成責,係幾準
但佢有係另一頁話條例最終會過,
所以我希望佢今次燈一次
佢自己本人都講過: 命同運係無100%,所以參考下就算

我識好多人六月初卜過都話條例會過，可能係願力改寫左命運

推！！！唔好放棄

本書有特別講依條例？

講有條爭議好大既例

大家盡做

無論有冇風水都知道唔可以停落嚟

唔好俾佢停
908 美國領事館

李承責 聽d搵佢睇嘅人話好準～
如果得閒 可唔可以影埋個頁黎睇睇？
我都相信 人為真係會改寫好多事 大家繼續加油💪🏻

唔想貼出黎掃興
佢地講咩唔緊要
最緊要有信念同盡力做

美國民主及人權法案？

好準

當十個有十個都係好韱

而且神仙係唔講大話架

Cls 求作者

原來係李丞責

要堅持先會贏

都有可能喎
都好大爭議㗎

打撚好你啲字先講嘢啦

政府會重新包裝再推，一定要留心港澳逃犯移交，一過到基本上=經澳門送支

我求咗支簽，問反送中示威者最後結局

人民登基 = 雙普選

水革命真係天意，有冇咁撚啱呀。

唔明？

林鄭忌水

香港民間反《逃犯條例》修訂的政治風暴，持續擴大升級，昨夜全港多地爆發嚴重警民衝突，中共中央政法委今日凌晨發文，稱「離月圓之夜還有幾天」，呼籲示威者自己算一算。此話引起外界揣測，包括是否暗指9月13日中秋節前後有擴大執法的可能性。

中左中秋果句

可唔可以從八字角度，講下點解林鄭忌水
因為我睇過八字五行既書，林鄭5月夏天生日，唔係應該忌火？

中共係火蛇

話香港獨立都可以

佢八字係所謂外格，用神同一般格局會唔同，你當物極必反咁諗。之前有巴打都提過，如果以正格睇，唔會有今時今日地位。

車公都係咁講 話9月係險
11月先係轉機

大家頂住呀 一輸就萬劫不復呀

推返個post 上去！

而家又係軟性為穩。香港人最鐘意個套
一定要頂住成個9月

9 月係好危險

今曰林奠走出黎講撤回，如果我地收貨咪即係應左「停左喺8-9月」？

係

推返上去先

推呀！！！
大家要堅持到底！！！
唔好九月就完咗件事呀！！！

我知我咁講好鳩

不是因為有了希望才堅持，
而是因為堅持才有了希望

推返上前

推
9月唔可以停

嗰節目嘅意思係話，水嘅出現，會洩左啲金，因為金生水，入到屬水的冬天，金會洩得仲勁，嗰節目大概意思係咁

琴日睇完都即刻諗起呢個po

時間越長, 支卦會越唔準, 有心的確可以改變命運
呢支卦同楊天命占林奠會唔會落台果支都有幾分相同
果支係無妄之乾
無妄既爻辭 上九，無妄行，有眚，無攸利。
呢支卦講到當時(7-8月) 下面三爻既人禍由呢支上爻引起, 然後呢個禍會由下燒返上上面
變卦既爻辭 上九，亢龍有悔。
林鄭會後悔到仆街
老老豆豆，係路透段錄音流出前我都唔係幾信，依家反正我就信了

Push 風水救國

五大訴求
缺一不可

屌你 不信蒼生信鬼神

仆你個街平時完全唔信風水

但幾個風水佬支掛完全一樣

同諸葛亮起八卦陣一樣

831 可唔可以招番手足啲魂

咪撚玩
而家都未出世 過左幾年得3歲 拿破崙2.0都冇用啦

聽日就係九月七

九月十月大搜捕,各位手足睇路

有咩事會發生

印象中其中一頁有巴打話九月七定八會有大事發生

係想知繼續落去會唔會贏咁姐

8號美領

仲有聽日機場

漫長嘅戰鬥

關聖帝君話去到亥月（11月8日）後變得明朗
仲有2個月

唔知2020點，但應該可以休息返幾個月

係呢 呢三個月好似好漫長 但我相信會好

只係怕2020又後黎多次

即管黎啦,一早預左係長期戰

直覺覺得出年全球經濟會爆到七彩
包括支那在內
出年可能冇大事發生
但後年就好難講

咁香港都不能幸免

係，怕嘅係義士捱唔到

中共會倒台
分裂成幾個國家
之後又用5個月合埋一齊
變成民主自由有質素之地
再統一台灣
利申FF盲估

呢幾年內走唔到嘅真係唯有換定外幣保平安

利申 學生 最起碼都要4年後grad咗先走到 已經有心理準備可能要捱幾年

咪玩啦五個月

內戰可以打好耐喎

我覺得一分裂就唔合得返埋
會中東化，變美俄角力既前線

唔同地方各自為政好事 發達啲地區都唔想接濟窮地區

831呢？？？

第6段 如果過到陷阱重重 應該就有機了

FF呢家嘢係FF啫

個篇只係睇2019
仲有2020

係邊?

應該係會中共統治世界

大家食10年屎

先會有決心打中共

唔理準唔準 一定要贏

推爆你

2020未有
只係擔心

農曆定新曆計？

配合關聖帝君就應該係指新曆
11月8日後就係亥月

大清由申亥革命到倒台，四個月多少少

有冇占卜下黑警命運？

大清嗰陣不得民心到四圍都係火頭
但支共維穩同愚論做得好，火頭唔多，主要喺外圍同沿海地方，真係倒台嘅話應該係會由外而內咁獨立、分裂，而唔會再係一個有元整滿清土地嘅國

返工返學唔見你咁L勤力

緊係啦 返學都唔係自發

香港法案正式實施

觀音籤 話出年春 可能驚蟄 自有轉機

我願榮光歸香港！

勝利在望

出名個位，是否楊天命？？

利申定先，唔知道究竟所謂嘅好係指政權定示威者
示威平息唔回應訴求都係叫撥亂反正

好明顯立場係企係政權果邊
內容提及暴徒,國賊
即係子月(農曆十月)大家收皮

宿命係要黎破
就算有支掛話示威者贏撚硬都唔係咩都唔做

外國文宣都好重要
目前戰線有二
Chinazi / Chinazilism
極端民的族主義
如果有英文好既可以幫手
翻譯仲好缺人
如果識 video editing 更佳
有興趣既人可以留 tg

人定勝天 我地如果唔努力堅持 就算有機會都會流失
大家一齊加油

再推

天靈靈 地靈靈

Push!!!

曆史係重覆又重覆
120係個小循環
當年孫中山在香港成立同盟會
庚子年開始開始正式革命
香港人無路可走
拾起良心面對這壢

@Yigasheikah

灰頭土臉不能留

一定成功

支那閪已經搵埋外傭篤僱主灰，佢咁驚，所以一定要堅持，盡力贏

似係講黑警咩

盔甲頭盔土臉喎

頂住呀！六月到今日我地都頂到

但其實示威者都係

2020年2月好快到

唉⋯聽住先
有邊個諗到香港會亂成咁
軍政府坐大
二月之後真係唔知會發生咩事

還有希望在明天

佢果句
地網展開來捉鬼 我好奇一問 鬼係指咩
係咪真係指捉義士？

跟住下一句
烽煙再起非百姓 但示威者都係百姓市民

明日復明日
明日嘅明日幾時黎

梗係指奶媽又做埋D膠野

堅持

一邊唱軍歌 一邊推活動
人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

農曆新年都要打仗

推呀推

1-
六月飛霜亂紛紛，
兵賊不分害平民, (黑幫警察)
逆天而行非一次，
本末倒置說謊話。

2-
上情變了攪動亂， (反送中)
民怨難息在一時，
暴民一發難收拾，
苦了百姓難回頭。

3-
夷狄暗中來資助， (西方)
美人奸計計上計， (中美貿易談判掛勾)
土豪劣紳鬼打鬼， (官商做鬼)
黎民難有安樂時。

4-
申月局勢漸平息，(七月)
干戈未斷待時機, (civil war)
小心為尚要注意，
暗由行動要提防。(night)

5-
中秋難望月團圓， (八月)
百業蕭條難興旺，
互不信任氣難消，
政令難下紫禁城。(中南海)

6- (九/十月)
地網展開來捉鬼, (叛徒)
烽煙四起非百姓, (官災, 國慶/雙十戰爭)
陷阱重重又再來,
人民艱苦有誰知。

7-
太歲之月有起色, (十一月)
雖則太歲不高興, (當權者)
星星之火難再燃, (抗議)
日出之雪漸消溶。(破冰)

8-
臘月之時新氣象， (十二月立冬)
土豬將走金鼠來，
民生改善有希望，
庶民百姓漸顏開。

9-
撥亂反正在子月， (鼠年一月)
國賊收斂見曙光， (愛國賊)
鵝群難見逐只走， (娥)
灰頭土臉不能留。

10-
今日來時非偶然，
戒急用忍成大事， (耐心)
陰安陽樂是天意， (both sides happy)
還有希望在明天。

唔知道係用政權角度定示威者角度睇
不過兵賊同國賊兩隻者比較似係講緊政權係仆街

烽煙四起非百姓
暗示緊上面鬥爭

堅持就會看到希望

講國賊 示威者又點會係賊 咩都無偷
當然係講上位者

所謂蒼天已死，黃天當立，歲在己亥，天下大吉

支卦點寫?

即係十月一好關鍵，大家一家要出

唔知點解，睇緊支卦個時腦裡響起封神榜首歌。

中式鍾意穩定為佳

929 101

我隔幾日就會拎返呢個po出黎睇一次
鼓勵自己只要堅持到最後，抗爭就會勝利

風水師仲有冇睇到啲咩？

風水師有講人定勝天，即使有啲嘢依家睇到係咁樣，
但唔代表改變唔到，所以我地要堅持，靠我地努力可以改變到。
9月份嘅五行係有利政府，我都感覺到呢個月艱辛，但就係艱辛我地先出更大嘅努力。

因為人定勝天，所以到佢下次占嘅時候支卦可能會有變化，遲下佢再占嘅時候我再上黎更新。

大家堅持下去，黎明來臨前總會黑暗，但勝利終究會屬於我地！

10月1日搞大佢！

咁10月呢

多謝你
大家一家要堅持
絕不放棄
希望下次你會帶黎好消息！

塔羅會唔會有用

一試無妨

721 811 831 新屋嶺

同問

軍政府又出屎橋

真係開始漸漸平息左咁

我上星期去左黃大仙幫香港求既，求到一號上上韱

留意間線

10月1都未到點會
起碼都過左先

只要肚餓嘅時候食野, 你就會冇咁餓

開國

要捱到11月8號

今次好多人都覺醒左,唔會咁易收到科既
不過要有明確目標就真,地區示威作用唔大

Agger
好多香港人已經政治覺醒
呢三個月咁辛苦都捱到
一定捱得到落去嘅
香港人好捱得

cls講得好specific

李丞責講得好中，另外呢本楊天命都講中有水革命

黨鐵

十月呢？

10月嘅五行無咁利政府，但十月仍然不要鬆懈，因為未贏，會有下一波更激烈等緊我地

甲戌月唔係最兇險咩

會唔會係新歷舊歷嘅分別？

生葬林奠，可唔可以改到香港命數？

新歷10月9日至11月7日係甲戌月

即係新歷10月9日至11月7日最兇險？

睇之前風水巴打講就係
甲戌月冇水

有點準

準到我有d驚

10月9天琦上訴上庭

我黎留名 見到個po覺得好激勵

去到下年無懸念
但今個月會平靜就有保留
因為過左十一
唔駛再為國殤做戲
手足陸續開庭
大圍捕 秋後算帳 全部可以出齊
更甚柒婆仲想借勢推遲區選
所以點平靜

仲未計開咗實彈 返唔到轉頭

睇來10 月真係唔易捱
第一日就開實彈

我覺得呢個月先會大致平靜, 11.24 後先再嚟料
你睇個時間表都知, 6 月開始就排到好密, 10 月 1 之後已經冇主要遊行集會既 plan

因為已經唔係由呢度牽頭
例如今日中環

呢 d 突發快閃其實之前都有,
但 10 月冇 key event

唔係，依家仲係9月尾
10月9號後先係.......

如果十月後有另一波
我相信會關區選事

蒙面法???
岩岩話要推

之前咪話10月9至11月7最兇險

我估係緊急法/蒙面法

頂。。真係唔信邪都唔得
樓豬可唔可以講多啲

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

好似好準

「10月之後會暫時回復平靜 但係將會有下一波更激烈嘅波浪來臨」

禁蒙面法

有冇風水講都要堅持到底

黎料

準

Push 好準

真係緊急法

it's our time!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你講中左 10/1用左真槍 暴政再臨=緊急法
一齊撐埋落去啦 唉

呢D要先知先會知，風水只係催吉避兇

咁究竟依家係幾月？

有冇最新 10 同 11 月卦象

神呀

<轉>明年２０２０是庚子年，庚金這把刀出現在天干，更加引動起大運的酉金，直接來砍香港這個＂甲辰＂木，庚金砍甲木，就真要小心，而且不止這個惡法，還會準備其它明暗的惡法。

10月淨係呢4日都冇平靜過
唔掂啦

三次世界大戰

好準 .........

陷阱重重又再來

指蒙面法同緊急法

好嘅唔靈醜嘅靈

攪都要保命 真係怕 拉左送去梅林

前排去車公求籤，求得上籤
搵返陳天恩居士解籤，佢話10月會開始轉好（但我唔記者問係新曆定農曆）

送左未

10月7日後政府運勢減弱
唔知係咪因爲咁所以港共就4號星期五黎宣布
另外我地要贏係要靠國際幫助

上面又有留言話9/10-7/11係對手足最兇猛既

唉 唔理啦
總之有信念就可以堅持

be smart, 不被捕
核彈也不割

一定勝利在2020年2月

好準！到時係充公財産送中

WW3 is starting now

但依家十月之後啦喎，有回復平靜咩？？？

輕推

都算有既 10/1之後好似平靜左一排 d人開始迷茫唔知點做 唸住用和理非活動塞爆個schedule頂住先 點知柒婆推緊急法重新點著人地把火

同講我老母係女人有咩分別
鬼唔知堅持耐d成功大d

推呀推
有冇玄學上嘅方法幫大家

每次一灰尻既時候就好自然開返呢個post睇睇

迷信治國
講下笑逗吓人還可以 真係拎黎鼓勵人我真係第一次見。原來情事已經去到不擇手段既地步
咩居心

堅持堅持！！！香港係屬於香港人

有啲亂 唔知應該睇農曆定新曆
不過我間中都會睇返呢個post

子辰合水通關冇事啦

網友傳過來,請幫幫手查下落

雖然未見到前路
但其實我向車公同黃大仙求籤都係上上籤
見好似好多巴打都係

依家行雷行到咁有冇神秘力量

加油

岩岩發生nba呢單野
我諗緊10月靜一排係咪因為最近緊急法+黑警尻查尻拉
無疑可能令到少左人敢出街
但岩岩爆單nba 班蝗又開始拉埋911落水
而美國國會議員都開始出聲歸邊講係時候反擊
甚至有啲出名少少既人叫軍事支援香港
之後亂既話 會唔會係真係世界大戰 但就唔知係軍事上定經濟上既戰爭

但好易tk

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

如果振到軍心我連你老母個閪比狗屌穿我地就贏都會講

烽煙四起非百姓，有機會真係國同國之間來料，呢句點睇都咁係由百姓而起

唔信風水，但我信香港人要堅持

呢句係第6定7果part
好似條路就見到曙光

呢個post 都值得睇
分析左呢個十月（甲戌，西曆10月8日至11月7日）
［另類］［風水］中共係咪爆左條龍脈 3

地網展開來捉鬼，
烽煙四起非百姓，
陷阱重重又再來，
人民艱苦有誰知。

10月至係最黑暗, 10月中至10月尾仲更加獲, 大家要冷靜應對, 過左今個月就入直路.

下個月:
太歲之月有起色，
雖則太歲不高興，
星星之火難再燃，
日出之雪漸消溶。

十月好難挨

10月11月都冇紅日咁滯
臨近年尾大家又努力搵錢過年
應該真係會有一排少人
但一定要繼續堅持落去
我地要聖誕新年宵禁
全城冇燈飾新年冇車去唔到拜年

依家先8號 大家加油

出年2020年應該係大戰之年

如果係講緊香港既話
下個月果四句係咪解話香港示威平息？

心灰嗰時會入去睇吓

未平息，只係開始見曙光，有起色

太歲之月係指11月？

好似係，正路睇埋月中+月尾至知會點，今個月係關鍵月尾

唔小心負皮，sor

伯母好慘 好唔好得返

係 伯母真慘代我問候下佢

今日保安員俾人拉， 好似好準

靜 邊度靜 睇過

次次灰機就會睇番呢篇野，仲要捱幾耐啊媽咪啊

巴打們有冇睇到呢個POST?
有冇師父可以幫到死者?

我懷疑有死者報夢

最終搵到係十五歲那個失蹤女義士

十月最難捱係咪因爲枉死手足真相浮面

公元2019年，中國共產黨腐敗無能，及其官兵為己私欲甘願成為助紂為虐，打壓異己的傀儡工具，導致民不聊生，官迫民反，天怒人怨，義憤難平。

由於香港公民的抗爭與革命之高尚精神感動全世界，得到文明國家支援，引致全球反共起義，被始於香港的革命之火燃燒全中國，喚醒所有一直被沉睡的民主鬥士。

終於公元2020年推翻中華人民共和國腐敗政權，解放華夏民族70年來的思想監獄。及後臨時成立的人民新政府清算和制裁所有支持暴政的貪官污吏與其妻子兒女，無一幸免，史稱光復革命。

雖然唔係好信

但都推下

你自己作？

我淨係知道：

就算美國過左民權法我地鬥爭係仲未會結束。因為港共被趕入死路一定會用最後一口氣瘋狂反擊！到時先會真正去到最黑暗時間！

所以我地一定一定要認清自己身處環境！我地係借美國力去打中共！美國最多只係支持香港自治，所以我地係唔可以OVER去到港獨同咩臨時政府。要攪都要等自治成功先去做！

X2

所以我照推

準到呢，而家侵侵似要condom 香港
果然係黑暗時期
分分鐘月尾傾掂埋
應埋最黑暗時間

八月九我地捱過咗喇，十月都就黎行咗一半，可唔可以講埋之後會發生咩大事

算準啦

响其他post redirect入黎。。。好似中喎。。。。

神棍都信？

金生水呀
睇通勝都有啦

呢個啱喎

龍虎風雲際會時 - 可能係先大混亂才會大治大成。必先要經過龍爭虎鬥，才有勝利。

警世

樓主你師父同隔離post嗰位gay巴講得有啲似，都係講香港最後會打仗，可唔可以講多少少？

滅共之戰香港係參與其中，而家都已經龍虎風雲際會

十月真係靜左落黎

有啲準到嚇親，睇完留個名

10月真係回復平靜
開始為之後擔心
btw大家用不推文

仆街 準撚到

其實中喎，10月1冷靜、唞到而家，感覺好暴風雨前夕feel，尤其係gay巴嘅出現提水

上上個星期有個朋友去台灣龍山寺幫香港求，都話係上上籤，莫非真係樂觀

我突然醒起，早排去陳天恩居士到解籤
佢話明明只要搵李家超同鄭若嬅開刀就可以平息件事，點解林鄭唔咁做？
咁岩今個星期有gay 巴出現，而安樂工程又有份做香圓圍/蓮塘口岸工程
黑警，律政司同林奠做左命運共同體，一個出事就會爆晒全部唔見得光既衰野出黎!？

有料post

唔通真係所有武裝衝突好似張扶乩咁講平息晒真係靜晒落嚟

大家覺唔覺近排林奠個樣，塊面好似邪邪地，好似有邪靈入侵咁樣樣
個氣場好差

唔理金水定風水

堅持左先啦大家

青馬天地連一線，萬丈大佛面向西

咁要去大佛前面開枱先

求戰！

15歲妹妹死左都笑笑口
惡魔黎

一定挨落去！

我覺 好似撞邪

大紀元講嘅中共邪靈

可唔可以占下黑警下場

堅持!!!

開始傳一人讓一步
堅持埋出年就完勝

讓佢老母，起碼要佢全黨死清光呀

就黎完啦10月

That's the spirit

就來完10月，拜登琴晚出來講野

有冇link

真假都好，起碼成件事係正面

冇呀

唔係彭斯?

10 月計農歷定新歷

講到1999，係咪我弱智理解唔到??好難睇得明你up乜

sor 係彭斯

唔係六道我理解係一係成佛 一係永世投唔到胎 我唸柒婆冇可能係前者掛

佢做一千年好事都唔會成到佛

佢搞死咗咁多個手足？成佛 ? 講笑咩

星星之火難再燃，
日出之雪漸消溶。

呢兩句我覺得唔多老黎

死都唔放棄 五大訴求 缺一不可

黎明來到！

要光復這香港

農

下一句係指破冰喎

星星之火解五星紅旗？

我覺得係指勇武手足

每次覺得行唔到落去，都會入一入嚟重溫呢個post重整士氣

星星之火出處係共產黨

所謂星星之火可以燎原
我都覺得星星之火係指緊手足 似係講緊運動場火開始減緊 但同時開始見到希望

當年既毛主席都引用過

有冇人可以再占下會點

推一推

黃色經濟圈 - 手作人好需要你

777星期四見韓正
跟年就到臘月

TG + FB
@sayno2tvb

「好嬲TVB！」
嬲完呢？
有無做任務，令佢仆街呀？

12月就有好事發生了

二百萬三罷聯合陣線頻道

二百萬三罷聯合陣線（公海）

堅定流呀？

O

睇黎支卦仲係準，會有更大波

邊支卦，邊段

去到低處仍未算低

永遠以為最黑暗，點知可以更黑暗

幾時先完

見之前有其他好準嘅風水巴打都係話呢段時間堅持落去係好重要

好勁個風水師

係咪會發展到打熱戰？

好攰

撐住
解散殲滅狗隊

如果香港經濟真係冧
外資真係走
到時黃同藍/紅都會升級

我見到嘅係兩邊嘅衝突會越來越犀利

早兩個月我身邊已經聽到外國人家庭係準備走人
而家見唔到表徵係因為仔女要時間去搵學校
到2020年暑假打後 應該就好明顯會見到好多人走

唔知你up乜撚，不過我信我哋會堅持到勝利

哇dllm原來8月嘅po，咁都幾撚準喎睇嚟

點都好

大家繼續堅持落去！！！

11月都已經過咗一半咁濟
雖然真係呢段日子真係越嚟越黑暗咁款
度日如年 好撚難過
但係！
黎明前嘅黑暗係至撚黑暗！
所以我哋只要撐住努力捱埋落去
就一定會等到黎明來到
就一定會光復到香港
我哋香港人
一！定！會！贏！
屌打段字打喊出嚟咁濟

有冇話之後點？

十一月真係勁過之前

而家都明顯殺人同開實彈，仲激過之前
應該會更激

真係幾準
10.1開槍之後平靜左一排
直到10月尾11月頭又開始激烈返
全面進入戰爭狀態
愈黎愈難捱呀⋯⋯

仲係準戰爭狀態
要睇係咪有兩方正規國家級軍人先決定到係咪入左戰爭狀態

P

好撚準

講到好中

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

真係全面開戰

真係好撚準

吾洗起都知 只可處贏 不可輸

中左 可唔可以再起多支卦

抱抱 加油

嘩，準撚到

大師

之後點

堅持呀香港人

有冇大師再卜下之後會點啊

好撚準喎 但我想知我地有無得贏...

堅持。。。

其實外國睇倒咁都有d暗地撤僑，本身共奴國經濟又唔係特別好，外國人都無謂搵命博

全中

香港人走得上街 為過香港付出
如果抗爭成功之後一定更愛香港
學生一定會行番過往菁英主義
一定可以重建好我地嘅家

其實我對香港係樂觀
只係希望義士唔好咁多顧忌
無論點 兩個字 ： 不割 ！

屌準到仆街

準左d乜幾時有平靜過

比較起呢個月 十月的確算平靜

外國人心態係
世界一流咁高嘅cost of living
但就住喺戰亂國家
打死都走
佢地都好現實
唔會同你諗咩為民主而戰
搵食啫唔駛全家搵命搏

巴打預計中咗，十月後開真槍同 雙方武力升級

我解籤姐 無人估到林鄭真係咁憨直

準喎青

我都起左支掛
香港人會勝利

得兩個字
勝利

支簽係用咩身份去求？係港共，中共，民主追求者定藍屍？

香港人加油，一個都不能少！
黑警落地獄

星星之火難再燃，明顯係話示威者，所以 popo 入中大屠殺

迷信撚

😰

將會有下一波更激烈嘅波浪來臨

其實講農曆定乜，如果計農曆依家先10月中，警察發癲果兩日係15 16號，月圓之夜

希望準埋落去

究竟呢一波幾時完？

攰呀
黎呢度搵希望

沒錯

周問

我估1,2月農曆年後會走好多,
新semester

相都無張
作故仔都作得迫真啲啦

留意返 篇文係幾個月前發的 照目前情況嚟睇 都算幾準

真心準...宜家已經係準內戰嘅感覺
既然捱過左8 9月 香港人再捱落去係冇問題 贏嘅機率已經好大
大家加油

之前係咪有人算過話11月中會過人權法

pompeo放咗風

可唔可以再占下睇下未來點會唔會贏

呢幾日好灰諗起呢個po
好準 大家要堅持 堅持

我地一定會贏
堅持住

推

一定要贏

堅持就會贏架

頂唔緊了

邊忽準

風水

有冇下一支卦

蒙面法之後低潮

幾時贏呀屌

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

Oush

而家和理非都放气油彈

燒蛇頭

挨過今次呀

那有這麼快完, 起碼還要1 年半截, 大家要不斷學習成長, 不斷提升自己,
見到這幾天的情況很心痛, 很嬲, 很擔心

幾時先有第三方武力介入做和事佬

10月4 18區開花後因為人權法畀休息撚搞散左之後咪靜左

11月咪就係更激烈嘅波浪來臨

10月之後全面開戰
嘩屌你真係多左好多大戰
＿

咁全面開戰完會唔會贏

下一次將會更混亂 亂到佢地見到支卦都好驚訝
睇黎將會全面開戰 大家有定心理準備

準

[理工手足]黃大仙叫你地唔好放棄呀！

激烈嘅波浪係暴大同埋土？？

一開頭㩒入嚟見到以為馬後砲，跟住一睇返個日期原來係八月

No. 蛇頭係呢個

等睇全面開戰

12月撥亂反正

有

打到戰爭狀態咁

15/08/2019

【關帝的啟示】悶局直到明年？乩文：8月稍見平舒中秋仍然捱打
過了立秋。
天氣仍燥、人心仍燥。
悶熱、納悶、郁悶。
為了打破悶局，玄學中人征騎四出，搜尋答案。
有人於早前求得乩文，揭示香港下半年運程，降乩仙是赫赫有名的關聖帝君。

農曆七月（新曆8月8日至9月7日）稍平靜
「申月局勢漸平息，干戈未斷待時機。小心為尚要注意，暗有行動要提防。」
申月本由新曆8月1日開始，但8月8日才立秋，所以過了這天才真正踏入七月。市民開始習慣新生活模式——消費避開周末、活動避開抗爭地點、全民黐住手機，照舊過活。

農曆八月（新曆9月8日至10月7日）又亂過
「中秋難望月團圓，百業蕭條難興旺。」
中秋是每年消費高潮之一，但似乎月圓人未圓，經濟活力或市民情緒均未有起色，跟住仲甘！

農曆九月（新曆10月8日至11月7日）更加亂
「陷阱重重又再來，人民艱苦有誰知。」
雙方對疊，衝突升級，各出奇招，烽煙四起，可能有更多縱火和放催淚彈等的對抗。

農曆十月（新曆11月8日至12月6日）亂稍歛
「太歲之月有起色，雖則太歲不高興。」
火勢漸歛。但十月為亥月，與己亥年成亥亥刑，時局仍未許樂觀。

農曆十一月（新曆12月7日至明年1月4日）有轉機
「撥亂反正在子月……灰頭土臉不能留。」
事情有關鍵發展，向好。視野開始清晰。

農曆十二月（新曆1月5日至2月3日）鬆口氣
「臘月之時新氣象，土豬將走金鼠來，民生改善有希望，庶民百姓漸開顏。」
終於雨過天青，香港重生！

以下是關帝的臨別贈言：
「今日來時非偶然，戒急用忍成大事。陰安陽樂是天意，還有希望在明天。」

關帝似乎深知香港的沸騰、市民的愁爆，也來一招快閃，到人間走一遭，留下乩言，鼓勵鼓勵一下我們。

有人可能覺得這預測不太upbeat。心中可能嘀咕：「吓！捱到明年1月！」其實新曆11月是區議會選舉，雙方在此之前偃旗息鼓的可能頗低。

新曆12月17日有雙子座流星雨，希望當我們對著星星飄過許願時，已非漫天烽煙，而是漫天浪漫。

而家睇返，中左幾多？

農曆九月（新曆10月8日至11月7日）更加亂
陷阱重重又再來，人民艱苦有誰知。」
雙方對疊，衝突升級，各出奇招，烽煙四起，可能有更多縱火和放催淚彈等的對抗。

農曆十月（新曆11月8日至12月6日）亂稍歛
「太歲之月有起色，雖則太歲不高興。」
火勢漸歛。但十月為亥月，與己亥年成亥亥刑，時局仍未許樂觀。

我覺得九月同十月調返轉就差唔多，不過十月「有起色」會唔會指參議院通過？

我地手足犧牲太多 只祈求呢個結果

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

仲有冇討論？
每次一入嚟個心就定啲

我都係
我日日都入一次

灰頭土面不能留

鵝群難見逐隻走
係咪都係講緊區選

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

太歲之月有起色，（農歷十一月）
雖則太歲不高興，
星星之火難再燃，
日出之雪漸消溶。

撥亂反正在子月，（農歷十二月）
國賊收斂見曙光，
鵝群難見逐只走，
灰頭土臉不能留。

岩岩踏入農歷11月，人權法，區選，英國首次回應短期制裁。

人權法：高官驚

區選： 一個4年任期冇左最少20憶面帳，仲有d 底既資金，再來大舊話要睇曬咁多區既帳簿來大清算

英國制裁：

大家堅持住，區選之後其實做到好多野

沙田博物館出現

呢個要開個post 講 等多啲人關注

謝謝Ching, 我好同意你 但我開唔到post
跪求問有冇巴絲可以開

真係好急，我信風水由放落去一刻已發力
我地要早得1秒得1秒要邪物撤
香港和香港人已很傷，不能再讓任何邪力得逞好嗎？

好似之前見過個po

下次更亂？
政府轉軚搞調查會，黑警軍事政變，出老解平熄，順便嚇下你班港豬？

你唔係P牌呀 開到㗎

Ching, 你d post 受歡迎
我相信一定比我推得快好多

宜家重係11月？

子月係十一月喎

星星之火難再燃？？？

事實證明當初一停落黎，就無而家既局面

星星之火難再燃

星火

Tuiiiii

嘩 起哂雞皮

未立冬.....時間真喺對到

跟左幾個月 呢個堅準

土豬將走金鼠來
姐係過咗新年 就更有起息了！

我怕「國賊」係講我哋
之前聽過有人話，用中國命理卜卦要用大中華統一思維去解

我諗的確係咁，等睇正苦嚟近有咩舉動

又係啲迷信野
支卦話我地會收皮 咁係唔係就坐喺度等收皮？ 如果話會贏 又係唔係橋埋雙手唔做野等贏？
唔係吖嘛 如果反正都會做野同佢打落去 咁仲睇呢啲嚟有咩意義

貼到周街都係連豬嘜頭
克制住曱近平
香港人ho ball

唔撚係咁準

邪不能勝正
中共離滅亡不遠矣

其實佢可以係藍架

下一波要黎！

好明顯啦
唔明點解個個掉轉黎講
第二段已經話我地係暴民

宜家咪子月囉

每個人只係想聽自己想聽既野

12月26日開始係臘月

太歲之月有起色,
雖則太歲不高興,
星星之火難再燃,
日出之雪漸消溶。

臘月之時新氣象，
土豬將走金鼠來，
民生改善有希望，
庶民百姓漸顏開。

屌那星
文革仲未掃撚晒佢地呀?
仲話人國賊

關羽打仗都要殺人
香港人保護自己家園
神仙點會唔明

只可以咁講啦，如果大家信呢個掛，咁我地就仆街了。
因為必定從政權方向讀：
7-
太歲之月有起色, (十一月)
雖則太歲不高興, （輸了區選，當權不高興）
星星之火難再燃, (區選後沒再有大型衝突）
日出之雪漸消溶。（各業寒冬漸散）

8-
臘月之時新氣象， (十二月立冬)
土豬將走金鼠來，
民生改善有希望，
庶民百姓漸顏開。（唔使解，沒有大型衝突、封路，社會混亂過去）

9-
撥亂反正在子月， (鼠年一月)
國賊收斂見曙光，（愛國又點會係掛象中係賊？所以係意指示威者）
鵝群難見逐只走， （寧碎既示威）
灰頭土臉不能留。

10-
今日來時非偶然，
戒急用忍成大事， (要忍，以溫和手段處理＝宜家既手法）
陰安陽樂是天意，
還有希望在明天。

更加附合現況

佢係幫大漢打
可能係大一統

on9
贏到改朝換代先係功臣
其他地方騷亂一律都界定為暴民國賊架啦
歷代各民眾騷亂都有自己原因，要保衛自己，覺得自己啱先騷亂架啦
你咁講法，神仙界應該冇「國賊」一詞囉

仲有陰安陽樂是天意（民眾會安份守己，當權者勝利歡顏）

赢咪功臣
輸咪暴民囉
當年太平天國同共產黨有分別咩
唯一分別就係一個赢一個輸

共產黨唔俾人信神佛
直頭炸菩薩象
你係神仙仲幫佢，on9?

咁樣我拜耶穌好過

係你咁諗
唔代表神仙係
講到咁肯定我以為你識通靈

關帝都係革命之人 當年唔係桃園起義 邊有蜀國

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

你又冇錯

國賊收斂見曙光

如果曹魏係正統
關帝就係國賊

你知唔知咩叫起卦
同神仙有條撚關係咩
傻仔

兒登真係兒登
講起卦都可以拉埋神仙黎講

呢段係 關聖帝, 求返來架
唔係起卦得出來

用關帝角度睇 曹先係
所以⋯⋯⋯
起卦之人如果係黃絲 自然係講緊對家

曹魏點伯係正統
係關帝眼中大漢先係正統

大鑊啦

好簡單

全香港立即信基督教

有蘇哥照咪迫和

太歲之月係解亥月，今年己亥年，亥月就係太歲月，即係11月8號至12月7號。區選正是呢段時候。

張紙次序啱，你哋有人排錯，將8同9掉轉晒，太歲之月後，係子月，即係12月7號開始至出年1月6號，小心佢話撥亂反正。臘月係1月6號至2月4號。

係咪咁

所謂愛國主義係近代先有 (中共用黎收買人心講到係中國人歷史,但其愛國係西方思維)
用咁既思維諗,d國賊其實似指中共多

睇歷史國賊呢個Term 都係指啲當權者，而唔係所謂「老百姓」

佢黃到金，風水佬都學人罷工..

我哋點會係國賊，點睇個國賊都係中共啦
先唔講佢係英國手搶走香港，連個中國都係佢偷返嚟。
最緊要係堅持信念，堅持落去一定會勝利。

以關公角度，黃巾黨同曹操，邊個係「國賊」？

你頂到喇 仲有幾日就到

曹

咁「國賊」好明顯係指當權者，地呢D無權無勢既老百姓，邊有做「國賊」既資格呢？

我最上面咪就係指國賊係Refer 緊當權者囉

我係解比上面巴打知姐，令你誤會唔好意思！

咁勾結外國勢力呢，會唔會當係賣國賊？

如果係指示威者, 就唔會話六月時有"兵賊"

你講呢D？

只有變成美屬香港, 先至真正贏， 永久勝利!
否則一切都係假象

我都希望係咁解

咁孫文蔣介石當唔當國賊？

星星之火難再燃，<<<<<星火基金又比獅銀攪又比港共攪，「星星之火」真係講星火？真係去到「難再燃」咁大鑊？

所羅門發起白宮聯署要人！

取消北京2022冬季奧運，簽極唔夠數

On9

又話頂到入冬會大勝？
一d 都唔覺

撒左啦
之後點行

未來會點？

［另類］[ 滅共預言 ] 中共係咪爆左條龍脈5

我睇緊呢個post

1225個日為香港求左支，係天后廟

全面抗爭

？

子月應該係農曆十一月？？

撥亂反正在子月， (鼠年一月)
國賊收斂見曙光， (愛國賊)
鵝群難見逐只走， (娥)
灰頭土臉不能留。

今日中聯辦人事變動

1月6日前都仲係【子】月。

其實都舊聞黎，只係突然醒起，同推背圖句「中國而今出聖人」好似

當被問及2012年12月21日是否是「世界末日」時，波力斯卡說：「末日是無法避免的，但並不是在2012年。這要等我們誕生於中國的偉大的指導靈返回神國的那一天才會發生。」

子月 同 農曆計法係咪唔同？
因為我見1月6日係農曆十二月十二日

干支計法有少少唔同，主要睇節氣

9中緊
王志民被人兜左

得一個
唔係一群

逐只走 所以我咪話中緊囉 唔係中咗/中曬

我仲以為佢意思係唔會逐隻走(難見逐隻走)
係會成群咁走

有冇人知個肺炎會維持幾耐

「下一次將會更混亂 亂到佢地見到支卦都好驚訝
睇黎將會全面開戰 大家有定心理準備」

係咪就係WARS

啱啱先開始，過完年先見真章

唉 玩完啦

估唔到有生之年會見到 SARS 重臨，2003 SARS 嗰陣我讀緊小二，但係到而家都好深印象

一年半後可能會出現以下兩件事：
1. 全港將有蝗軍全城部處
2. 香港最後抗爭者：鄉黑

先唔講係預唔預言玄唔L玄 但根據形勢 鄉黑好快就會被利用完 到時候被政府清算係必然嘅事 反抗都係出於自然

人地上段係「10月之後會暫時回復平靜 但係將會有下一波更激烈嘅波浪來臨」

會唔會「下一次」係11月兩星期三罷同中大理大事件？

之前有支卦話香港人只要捱埋十月就贏
睇黎係真

邊有贏過呀？

肺炎11月開始爆
去到呢個位支爆已經入左自動駕駛模式

我係黎睇更新

等更新